{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009791",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "차예마을 티하우스 차맛체험관"
    },
    "text": "チャイェマウルティーハウスは約1,250坪の敷地と約450坪の建物を持っています。 無料駐車スペースも十分に設けられているため、駐車に不便なところがありません。 ここはティーカフェとお茶の味体験を楽しむことができる茶席です。 お茶を飲んでお茶の香りを嗅ぎながら大切な人たちと談笑することができます。 様々な種類のお茶を楽しんで体験できる場所です。茶席は一人当たり2,000ウォンで利用でき、プーアル茶は1,500ウォン、白茶は2,100ウォン、紅茶は1,500ウォン、緑茶は3,000ウォン、花茶は1,000ウォンです。 また、アイスの追加は1,000ウォン、コールドブリューコーヒーは3,000ウォン、多食類は1,000ウォンです。 チャイェマウルティーハウス内にはチャイェマウルショッピングモールもあり、ショッピングと同じ割引特典を受けることができます。 また、車についてご不明な点がございましたら、専門家の相談を受けることもできます。 お茶に関連した写真作品や陶磁器作品などを展示するチャイェマウルギャラリーもあります。 原州観光コースや団体研修中に茶の味体験ティークラスも行っています。 チャイェマウルティーハウスの営業時間は月曜日から土曜日まで10:00から17:00までで、平日のランチタイムは12:30から14:00までです。 そして木曜日と日曜日、祝日は休みです。 チャイェマウルティーハウスの位置は「門幕」料金所から原州市方向に10kmほど行き、萬宗三叉路で企業都市方向に左折し、その後約2km直進して「車面交差点」で左折し、100mまっすぐ路地の中に入ると山の下の右側の丘に位置しています。 ''西原州IC''では原州企業都市を通り、原州市方向に約1km程度に位置します。 メニューの場合、お茶席の基本費用はお一人様2,000ウォンで、プーアル茶は1,500ウォン、白茶は1,900ウォン、紅茶は1,500ウォン、緑茶は3,000ウォン、花茶は1,000ウォンです。 アイスの追加は1,000ウォンで、コーヒーは3,000ウォンです。 多食類は1,000ウォンで販売しています。 また、テーブルは1~2人テーブルと3~6人テーブルはすべて無料であり、8~10人別室ティールームも無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャイェマウルティーハウスの敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "約1,250坪です。"
        },
        {
            "question": "チャイェマウルティーハウスの建物面積はどれくらいですか？",
            "answer": "約450坪です。"
        },
        {
            "question": "チャイェマウルティーハウスの無料駐車スペースは十分にありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車スペースは十分に設けられています。"
        },
        {
            "question": "チャイェマウルティーハウスで楽しめる茶席の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "茶席の利用料金は一人当たり2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャイェマウルティーハウスで楽しめるお茶の種類と価格について教えてください。",
            "answer": "プーアル茶は1,500ウォン、白茶は2,100ウォン、紅茶は1,500ウォン、緑茶は3,000ウォン、花茶は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャイェマウルティーハウス内には何がありますか？",
            "answer": "チャイェマウルティーハウス内にはチャイェマウルショッピングモールやチャイェマウルギャラリーがあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間や休業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から土曜日まで10:00から17:00までで、木曜日と日曜日、祝日は休みです。"
        },
        {
            "question": "チャイェマウルティーハウスの位置はどこですか？",
            "answer": "チャイェマウルティーハウスの位置は「門幕」料金所から原州市方向に10kmほど行き、萬宗三叉路で企業都市方向に左折し、その後約2km直進して「車面交差点」で左折し、100mまっすぐ路地の中に入ると山の下の右側の丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャイェマウルティーハウスのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "チャイェマウルティーハウスのメニューにはプーアル茶、白茶、紅茶、緑茶、花茶、アイス、コーヒー、多食類があります。"
        },
        {
            "question": "テーブルの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "テーブルは1~2人テーブルと3~6人テーブルはすべて無料で、8~10人別室ティールームも無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 703,
        "QA": 535
    }
}